[kpop] 呢班女dancers個個都好撚索.....

視線離唔開班女

杏色衫條女著到好似冇著咁